# SMOBS
---------
|Proyecto Investigación| Diseño de un Sistema Multiagente Aplicado al Control Energético y de Recursos Naturales|
|----|-----|
|Universidad|Universidad Tecnológica Nacional|
|Regional|Córdoba|
|Rubro|Agricultura e Ingeniería|
|Denominación|Diseño de un Sistema Multiagente Aplicado al Control Energético y de Recursos Naturales con Implementación en un Invernadero de Escala Hogareña|
----------

`Telegram bot enabled v1.3`